人老咗係咪會自動奶共？

:我 :老母

新聞: 美國對於中國對薩徳系統部署嘅回應表示不恰當

:識得話人唔恰當 咁你用枝炮對住人又恰唔恰當呀？
:［偷笑］
:其實你知唔知咩係薩徳？
:導彈囉
:薩徳係導彈防禦系統 依家係中國拎住枝炮對住人地 人地想防佢仲要俾佢鬧呀
:

人老咗真係

都係 但係係縁於思維
人老左係會睇少少野之後成日9up

啱啱睇個美國無人車送貨又話會俾人偷
話有GPS有鏡頭錄住又話邊有咁高科技

啲人成日話睇TVB會腦殘 其實唔啱
係啲腦殘咁啱好中意一路睇TVB一路作故仔

屌，我老豆又係一撚樣
一播親外國科技(esp. US)點勁，硬係要開口指指點點，實情都唔知係咪酸人地，聽撚到我燥

有蛇齋餅粽派，仲有得兩蚊搭車

低智真係好恐怖

人大左就想穩定

你又知佢後生唔奶？

被人洗左腦

支那文化洗腦

你諗下 假設我地呢代全部搞抗爭，要民主既
到我地下一代，仍然愈來愈衰
我地既仔女都會覺得我地on9啦
到時佢地就會支持另一樣野
然後我地鬧佢地廢青 讀屎片

民主建設中國搞左30年依家香港一大班左膠

其實真係好高科技
不過廢老仲停係資訊科技未發達時，D人講既「美國D人好落後，仲用緊咩咩咩，香港一早已經乜乜乜」

老老柒柒，你唔完全岩喎

薩德系統比共產黨屌到咁恆既原因唔係因為個反導彈系統而係佢會連埋個雷達一齊裝

個雷達一掃就掃好遠，如果放係南韓既話直情可以掃埋大陸既輻地，到時大陸空軍有咩行動都比美軍一覽無遺

你個比喻真係唔多正確

家中兩老成撚日有咩事整到小支支就會話 又係美國佬搞搞震
我心諗：美國佬睇黎都好忙下
梁天琦又收美國佬錢
堡主又係收美國佬錢
個撚個都收美國佬錢
反共就係收美國佬錢

咁佢要咁比喻我咪誇大咁比喻返俾佢聽囉
唔通要同佢講
薩徳系統除咗反導彈之外仲裝咗個廣域雷達監視住大陸空軍一舉一動然後報俾美國知所以南韓唔係裝咗枝叫薩徳嘅導彈 咁樣？教化佢？開導佢？

家母愈老愈反

咁撚美國佬搞咩
無讀書就是如此。

美國佬成日搞搞陣 南海關佢乜野事呀
管好佢自己先啦 南海離佢咁遠係度搞風搞雨

老左就唔想用腦 亦都唔care你班友第時點

佢地有飯食有屋瞓有電視睇就夠

反正都過左大半世

奶共反美 我算 立場唔同
但係無知真係好得人驚

我意思係話，共產黨係今次反薩德系統既原因無你講到咁唔make sense，咩「用支炮隊住人地又唔比人地防」完全唔係咁既一回事

但係你中意啦

你問你老母 如果打仗會唔會科水畀強國

我都明你意思 不過我覺得有時候唔塞得佢應啲佢會變本加厲

打啦佢 啲死人日本仔美國佬成日係度搞事
中國係自己海域起軍事基地關佢地乜嘢事姐

十成會係屋企睇電視食花生